其實今日塞機場係fake news, 呃哂d popo 入去

下次popo 要fact check 左先佈重防呀

popo 比人呃哂入大嶼山

抵死

他們無睇到tg的行動post嗎？

指揮官決定收隊定留到今晚呢?

冇popo mon 緊?

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

屌佢老母東涌巴士都上車 啲狗用邊條法？？

我屌佢老母閪！！

popo 完美助攻擾民,塞路

Popo我屌柒你地啊
我知你地人生好撚失敗字都唔識多隻 考到popo覺得自己權力大咗終於唔使比同學笑3322都唔知有冇
但你地咁樣漠視法紀係破壞緊香港社會嘅基石
有冇諗過有一日你地仔女飲毒奶粉 你同其他家長傾點睇醫生都拉去坐監啊 你地係咪想個社會變成咁？

係咪唔知示威者下一站去邊呢

popo食撚屎啦 見巴士就衝上車

合理懷疑係咩啊 E車黎架

3 萬警力好似唔係幾夠用, 要唔要call 多d 武警?

popo 要唔要佔用機鐵出返去增援?

點解冇黑衫既? 唔通佢地喬裝旅客?

popo 係咪佈緊防睇唔到連登

警嫂weekend 好悶

開左學要搵上門補習幫下警嫂,狗仔

冇人上連登既? 機場又冇人, 究竟示威者去哂邊呢

肯定無跟進TG

今日唔係因為冇人去咩?

要靠警察叔叔fact check 啦

撚狗咁撚, 警隊顏面何存?